依家係商場入面坐下都人批鬥

大肚大撚哂？

開頭有好多道德撚廢老

後黎班馮道德撚俾人屌甩肺

又唔係我搞大你個肚

岸鳩 坐下都唔比
後生係原罪 唔比攰唔比唔舒服
大肚婆想坐呀？坐輪椅啦

又道德騎劫

大肚婆大曬

佢大肚可以禮貌問下學生妹
一出聲就屌鳩人

MK妹對MK老母之戰

後生女霸左大肚個婆個位又係衰D,遲撚D你地大左肚無人讓又咪做同樣既事

個大肚婆又撚係有問題，好心大住個肚就唔行葵涌廣場呢D人多既地方
行得就要預左攰

結論係2邊都MK,On9

依家重屌緊

佢話人地搶位wo

所以一嚟就屌尻人

唔係幫佢就叫人仆街 而家啲大肚婆

中肚就咪出街

白撚痴
隔離咁大個位佢唔坐得？

咁既態度第日點教仔
仲好意思話人學校無家教

商場入面應該好多位坐

mk妹學人生

葵廣d位係長期full
想坐就過新都會啦
靜d又舒服d

fb啲相圖已cap
陣間del po del ac都有backup

隔離咁撚大個位都唔坐 仲屌人
佢d mk妹mk仔第時生個仔應該都係垃圾港豬/類蝗物體
自己都其身不正 仲屌人地學生妹

點解唔係鬧個商場無位坐

葵廣d位不嬲長期都有人坐係度食野

佢第一日去咩

我去2，3次，無咩印象

未婚大肚mk妹 條仔係區內有名武館畢業生

新都會以前有個露天廣場好多樓梯坐而家好似無左定裝修咁

你識佢?

佢個仔識講果陣應該唔係叫呀媽 如無意外開口第一句應該係仆街

人地講一句佢就十幾句鬧返人轉頭

講起呢樣
依家商場D設計專登唔整地方俾你休息 要你入去鋪頭消費先有地方坐
好撚仆街

大肚婆

人地又冇份中出佢個妹讓乜撚野

葵廣算多位 係人太多

學生妹勇武

見到你咁撚款起哂鋼咁我都唔畀你坐啦

係香港先咁變態

係咁想坐嘅話當初就咪扑嘢啦

冇得坐就發曬老脾

佢打字唔用5P算係咁

大肚婆就留喺屋企坐飽佢啦屌你老母 出到街就預左冇位坐架啦

幫佢護航d 人痴線到 求其搵已經有呢d

大住個肚仲去葵廣飲飲食食 咁鳩多人 撞到個肚都冇埋就好笑

咪係 仲以為佢去咩大商場 屌原來係葵廣 笑撚死咩 又要掃街又要老馮有位坐

偷影旗袍妹

學生妹好波

推

大肚就死撚番去屋企啦

唔通班學生妹成班都大緊肚又要同你講咩

又旗袍又學生妹

我實撐學生妹啦

我都試過
明明仲有位 條廢老女人都喺我面前對住我咔嚓一聲

個女人話已經寄左email去佢地學校

唔係屌佢打尖咩

咁撚仆街?

人地學生妹你咪敢屌囉
你試下換轉係d廢中廢老
佢地ad都唔敢ad

公審有甚麼不道德？
大肚大撚哂

5P老母
祝福你生個5P仔女
成世打5P字被人瘋狂恥笑

個mk 妹都唔係大過學生妹好多，仲話係自己個妹大肚
分分鐘廿歲就俾mk 仔中出，然後拎撚住個大肚係度耀武揚威

5p人係咁上下

如果係真，有無文筆好少少既巴打send埋女人係fb發癲d相俾學校求情

公道d講如果個學生妹見人大肚仲專登插位坐又真係有問題抵屌既，但又未至於要下下公審

嘩 學生妹正仆街

兩邊都唔扺爭

其實有無大肚婆無人知

祝佢小產 大細都保唔到

有冇影埋自己個肚有幾大?

俾你係人情，唔俾你係道理，猶其是你咁好氣屌人老母，企返多啲唔好咁易動胎氣呀

又看圖作文

呢到d人係咪盲反到咁
而家係個大肚婆等緊個位
終於等到嘅時候就俾個學生妹搶左
就算事主唔係大肚婆而係普通人
都好明顯係個學生妹唔啱

祝你個小朋友兩歲死老豆三歲死老母

成件事係點邊個知? 個學生連解釋機會都無就比人批鬥

on9 又唔撚係我搞大你個肚 點解要讓你

唔知事主個肚幾大啦, 如果你係有需要就早啲出聲叫人讓, 等得位就即係認為自己同普通人一樣冇優先, 咁位就先到先得, 搶唔到又唔忿氣

又冇隊排,點解可以肯定係邊個唔岩
佢覺得自己等緊,個學生妹夠可以覺得自己等左好耐

真實情況：
條八婆想同個妹一齊坐低
點知學生妹坐左八婆個位
八婆唔gur發晒癲爆晒粗鬧學生妹
學生妹見隔離明明有位比大肚婆坐
但條八婆發晒癲咁無家教 決定唔讓
仲叫啲朋友唔好讓比條痴線西
最後比人公審

我諗9成係咁

又係呢啲濕鳩人寫濕鳩文
件事真假難分，大肚婆想坐咪買杯野入舖坐囉，仲等五分鐘

癡線
幫佢個d就話人睇係好男人
幫學生個d就叫人以後唔好生仔，叫人去死

咩玩法

自己俾人中出大肚 關人咩事
個個都有權坐架啦

祝大肚婆俾雜種架車輾碎

佢恃住自己個妹係大肚婆
趁機發難 唔難估 呢啲臭西mk港女不嬲覺得大肚 有bb就有特權

依家啲父母價值觀係咁
生撚完個仔 好似有特權
影響到人就開口埋口都話你以後唔好生仔

第時生個仔出嚟真係可憐
跟住個戇鳩冇腦唔帶眼嘅臭閪老母
between學生妹EQ高
抵讚

呢個年代啲父母係咪覺得自己大撚晒？

識教嗰啲唔生，唔識教就係咁生

個大肚婆企唔到 但係就去到葵廣買野飲

開po嗰個好似唔係大肚婆嚟

一定會
再唔係生返出嚟十年八年之後自己受返
俾個仔屌到佢反皮

依家到返大肚婆比人公審

有禮貌啲同mk妹講句 mk妹都唔肯讓就話姐
一黎就起晒鋼 我都唔讓俾你啦 撚知你個位等左幾耐咩

呢樣都後話啦
佢依家仲大緊肚
個胎分分鐘未穩就周圍去
你唔顧自己都顧下入面個個

俾佢生完出嚟咁教法都可悲啦

相都無張點公審?

十幾歲MK大肚
果兩個學生妹分分鐘當佢同齡大肥婆

我睇FB 條友 個樣咁唐氏綜合症 佢個妹都擺明有

佢地啲mk思想你唔明架啦
上個post有人話帶個三歲B浮潛添啦
根本佢地就唔係為咗個B好
淨係為咗自己爽

大肚就咪出街啦

成班眼殘？話左等位 人地走先坐 係個學生妹插入黎

咪臭係 出街個肚又大阻撚住曬 坐係屋企休養唔撚好？

相呢

識其中一隻護主犬

啲仆街做人父母之後
個思想變到好似覺得自己社會地位高左
乜都奉旨要人讓
可能因為覺得自己係大肚婆或者有小朋友
所以啲人會同情佢地
就算嘈起上黎其他人都會幫自己口
所以就自我膨脹到咁

咁學生妹相呢

入fb睇啦!

諗起日本關愛座個件事
你大肚係你家事 關我鬼事？

唔明點樣插入黎
有人坐緊果陣,佢地企係人地一兩步之前?

推到世界盡頭

港奴、mall姐：商場本身功能係俾人消費，點解要開善堂俾d 閒人免費坐？大陸人場整多d 地方坐就冇問題，因為去果度嘅人有要求。

Mk港女而家大肚 打橫黎行 以為全世界都圍著佢轉 真係正一臭西黎
呢啲mk妹好心就咪撚生啦 生個件俾啲咁既老母教 又咪制造多件mk臭西。

港資係大陸商場大把地方任你坐
真係心態功利主義到呢...

講得好
仆街媽生個仆街仔

冇得坐就屌人老母 好心大肚把口就唔好咁賤啦 個胚胎學哂就仆街

咁惡要寫信去人哋學校投訴人 但係佢自己都好似仲讀緊書喎

MK妹大咗肚都要仲去葵廣呢啲地方
條女個格唔方好得去邊

話明係mk好妹啦

咁ga語氣求人
比左個位佢都唔會識感恩
一定係到"吱"番你轉頭
同埋個商場咁混雜
好心大肚去番大商場食三哥算啦

成張凳咁多人坐
叫其他人讓俾佢個妹
點都快過等五分鐘啦下話

依家見學生坐左就去人地學校投訴
又唔見你去淨低幾個做野個度投訴

見人着校服唔敢同佢駁就恰人，好野呀

得佢一個單方面講
你又知係事實嘅全部、完全無偏頗
學生妹都未公審佢啲咁閪嘅態度啦

仲有出post嗰個唔係大肚婆
個大肚婆都唔知真定假嘅
個妹個肚未必大到見肚㗎喎

學生妹隔離仲有個位畀大肚婆
學生妹好明顯坐得少啲
盡量空多個位出嚟啦
宜家似係mk家姐唔企得
要用個妹個肚換兩個位
衰咗就係度鬧人啫

垃圾

唔企得就咪撚出街啦

大肚婆繼續反擊

大肚就死翻屋企啦on9
企5分鐘都無人讓一睇就知個肚唔大啦
俾人爭左個位就嬲嬲豬
用大肚博同情 垃圾mk妹

有人話個大肚婆根本未見肚
叫佢貼幅圖出嚟睇下自己個肚有幾大先
個大肚婆即刻撲出嚟話做咩要證明自己有bb同埋個肚有幾大

依家都係度吋吋貢

好柒

消費大肚婆光環
on9港女

恰學生妹

你又咪腦殘
佢話痾咗督屎落去霸位都得架啦

屌您又知個學生妹冇大肚？

一個位都可以搞成咁 笑大人個口

人講你就信
我話我屌過你老母 你叫唔叫聲我老豆呀？

齊做老豆系列

直接坐輪椅出街就唔洗同後生女爭啦

講到佢有老母生咁有禮貌
明明就係臭閪爆出嚟嘅

有咩 太多留言睇唔到樓豬留言

好心d大肚婆啦 大肚係你地既家事
唔應該麻煩到人，你麻煩到人就係你唔岩
人地肯體諒你地，肯讓座係人情但唔係必然
唔好真係以為大住個肚就要個個就住你

地平

大肚婆咁串

如果佢好禮貌我唔相信會唔讓

條仆街唔比人留言，但無delete post

係

駁唔到就封comment 又唔del post

佢想做死2個學生妹

一見到呢個post即刻去咗facebook屌鳩佢
恃撚住自己個呀妹大肚就係到小題大做

自己聲大大話公審無問題
而家正式公審佢又刪留言

串過馬頭咕哩 關左留言

好難觸摸

大肚出街係咩心態
死撚左又要人負責

大肚仲周圍去？
香港人山人海，真係唔驚俾人撞到個肚咩？

咁低質素ge父母，會生d咩質素ge仔出來？

大肚去葵廣

死mk妹俾mk仔中出搞大肚仲咁唔知醜周圍叫

原來大肚係佢個妹，自
不過應該都錯唔晒

個肚我有份伽?屌你老母

讓你係人情 唔好當老馮

mk淆撚到唔俾人comment

個位你嫁？

我好靚

啲5p一早進化到識打正字識上連登啦

大肚仲行葵廣 咁撚多人

咁撚緊張個胎就咪去葵廣啦
啲食物又唔健康
我當你陪條友食自己唔食
人又多 陣間撞到又唔好
好啦 又要去
去到無位坐又嘈
要安胎就落公園啦
大把位坐呀

大肚婆最撚賤，
屌你老母又唔係我搞大你個肚，
點解要我付出代價？
你老公搞大你個肚咪叫你老公讓坐囉。
喂，你屌又唔比我屌，
仲要我讓比你坐，
我前世欠撚咗你定姦撚左你呀?
你大唔大肚係有得揀，
但我讓唔讓坐無得揀？
我屌你老母，
屌你老公呀!!!

知自己唔係啱就收嗲啦

比人公審返轉頭 真係抵撚死呀

又要驚攰 就咪出去行街啦

大肚就咪撚出街啦
又要出街又要嗌攰

見到個post edit過
改左加左(好好語氣) 問人做咩同大肚婆爭位坐

只係睇片面之詞都覺得有啲問題
一開始已經好aggressive assume一地搶佢個位
不如(好好語氣)屌埋人地老母

個大肚婆咁撚 霸道